新城市咪撚再唱歌啦 出面封緊路啦 幫手啦

好撚燥 緊急法都出咗 仲係到狂唱歌

咪撚再和理非 出面搞掂左一條路啦！

開波啦

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

[black]大會堂坐哂係度做乜撚野 首都wo[/black]

係咪仲要圍爐唱歌 屌你老母

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!